<resources>
    <string name="app_name">Practice18_19</string>
    <string name="grisha">
       Энергетика полосатых котов уникальна: какими бы ни были полосы, животные с такой расцветкой являются символами оптимистичного отношения к жизни. У тех людей, которые держат в доме полосатого кота или кошку, неприятности случаются очень редко и, как правило, быстро решаются. Полосатые животные прекрасно справляются с дурным настроением, способны исцелять души от тревог и страхов, наделять жизнелюбием и помогают быстро справляться с депрессивным настроением.
    </string>

    <string name="barsik">
       Белые кошки — "лечебные". Считается, что они обладают целительными способностями, а также могут избавлять от напряжения, "забирать" чувство усталости. Белая кошка в доме поможет всем домочадцам быть здоровее и реже болеть. Еще одна способность белых кошек — сокращать число ссор между членами семьи. Обычно в домах, где живут белые коты, царит мирная спокойная атмосфера
    </string>

    <string name="yasha">
       Чёрная шерсть собаки забирает себе черные полосы в жизни хозяина. Пёс отдаёт своему владельцу лишь положительную энергетику, благодаря чему в доме увеличивается достаток и появляется гармония. Такой питомец — настоящий талисман для всей семьи, который убережёт каждого от влияния негативной силы. Старинная примета гласит: в доме, где живёт чёрный пёс, никогда не попадёт молния и не проникнет вор.
    </string>

    <string name="simba">
        Считается, что рыжие коты могут принести удачу и богатство. Народные приметы говорят, что рыжая кошка может стать талисманом для привлечения удачи. Существует поверье, что когда вы гладите рыжего кота, то быстрее находите выход и новые идеи. Владельцы рыжих котов чаще обладают креативным мышлением. Рыжий, вернее, по-научному красный окрас присущ котам и кошкам. Но самцы гораздо чаще бывают яркого оттенка, чем самки. У котов ген «рыжести» доминирующий, а вот кошки чаще получают двухцветную или трехцветную шкурку. У самок обычно белая грудка или «сапожки».
    </string>

    <string name="klava">
        Денежными животными принято считать собак рыжего цвета. Приметы гласят: если к дому прибился рыжий пес, ждите материального достатка; если в доме живет рыжая собака, регулярные премии гарантированы.
    </string>

    <string name="kuzya">
      Коты серого цвета считаются самыми аристократическими и элегантными среди своих собратьев. Они тесно связаны с лунной энергией, приносят в дом счастье, гармонию и любовь. Если эти животные поселятся в доме, то помогут избежать беды, наладить отношения в семье и обрести финансовое благополучие.
    </string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>